[移民Myth系列] 移民會比外國人歧視?

係! 但係都睇你個人素質, 心理素質, 外表, 識唔識同人傾計個D...唔好開口埋口話人地歧視你。

今時今日已經唔係白至上主義, 大多數地方都係睇你係咪有料。好似我之前响London, 基本上係華人至上, 因為華人有錢, 我入唔同地方, D白人對我不知幾尊重(對其他人唔係咁), 主要你著後夠class, 講野正常就OK。老實講當年我都有比人歧視 (同事背後講我, 唔約我去玩之類), 但幾個月之後佢地睇到你做野正常/勁過佢地/快過佢地。佢地知你有錢(e.g. 叫佢地去你度玩, 同D女同事share下名牌化妝品心得, 放枝Dior係枱面), 佢地同你傾計你會尊重人 (e.g. 唔好背後講人點點點, 唔好咁自大), 著衫正正常常, 買一兩件 貴Jacket, 同人地食飯同佢地去食好野唔好介意你埋左單先 (人地實比返你)。咁如果你都比人歧視, 你可能要reflect下自己有咩問題。

以上既野一句講晒, 就係做返個正常人, 做返你係香港會做既野, 就OK, 講英文唔好, 除左可能有口音之外, 大部份香港人其實聽得到9成鬼佬講既野, 佢地都聽得明你講9成, 信我。唔得既住幾個月都得的, 只要你有份工。

香港係一個世界一流既城巿, 香港人有好多野鬼佬都想像唔到, 你試下同鬼佬講我地既building 係用竹起既, 你試下講下樓下既malls, 有幾大幾好玩, 講下你住3X樓, 佢地會好有興趣, 同覺得你好勁。 好多鬼佬都無出過國。佢地會話: 我去過一次加洲, 去過邊度邊度, 你可以同佢地分享你去日本點答JR, 溫泉, 去韓國食韓牛, 去過泰國, 去過澳洲, 去過NZ, 去國歐洲。佢地會好有興趣同你做Friends, 因為你度度都去過。

大佬, 你識廣東話, 普通話, 英文, 日文, 個D都可以分享。佢地最多咪英文(母語) 係咪, 你可以同佢地傾多D計, 教下佢地。

有好多方法令人地尊重你, 有好多方法令人想同你做朋友, 有好多方法令你唔會比人歧視。唔好自己無自信, 有信心就OK。

最後, 搵間好D既hair salon, and nail salon.

利申: 我係樣唔靚既肥妹。

記得做人有自信就OK, 出街記得set頭化妝

推

先敬羅衣後敬人 世界通用
我都係出左來做野一段時間先開始捨得買貴衫
始終基層出生 窮撚思維

英文差成日有D 單詞唔識表達唔到
不過我都認為依家同97既果個岐視已經唔同

出街唔好頭耷耷
惡過D死鬼就得

質素

皮已負

樓主好正，你給予我信心。好有正能量。

英移，試過比人喺街嗌 fucking Chinese
不知幾爽，支那人係過街老鼠

雖然佢覺得我係支那人，但我自己知道自己唔係咪得，有機會可以解釋下

情況就好似人地話你係戇鳩仔，唔通你就係戆鳩仔咩？心情好重要

大部份香港人其實聽得到9成鬼佬講既野, 佢地都聽得明你講9成

好名明顯你唔熟香港

全世界 所有地方都唔會歧視後生女

後生仔就慘了

個人素質 個人質素 係兩樣野

素質呢個詞得支那人用，支那人咪扮野啦

其實講到尾都係尊重你啲錢

光頭點算，去 hair salon做咩

你支那人無文化

人文素質是指人們在人文方面所具有的綜合品質或達到的發展程度。包括具備人文知識、理解人文思想、掌握人文方法、遵循人文精神。其形成主要有賴於後天的人文教育，包括語言教育、文學教育、歷史教育、哲學教育、藝術教育、道德教育、思想教育、政治教育等內容。

素質係指個人修養，

質素係指品質。

中文拎U

你個垃圾

你呢d人先會去到邊都比人歧視！

鬼佬想屌你個多水肥妹西咋

香港人普遍只會講質素 而支那人就只會講素質

兩個字意思相近 最大分別係兩個地方嘅人使用習慣唔同

如果係真香港人就用返質素

你問下你中文老師。。。唔同詞語黎。

我香港人過你